(突發) 黃竹坑街頭有炸彈！！！！！！！

警方封鎖附近範圍。 翁鈺輝攝

黃竹坑業發街金寶大廈對開，早上7時許，一個約一呎長的炮彈，被放置在大廈對開地面，警方接報封鎖附近一帶範圍，並召來爆炸品處理課到場。

有街坊表示，炮彈原先放在金寶大廈對開的一張凳上，有清潔女工不知就裏，竟將它搬到路邊。
現時港鐵黃竹坑站不准乘客逗留，並封鎖其中一個出入口。

粒炮彈

迫擊炮炮彈

清潔女工未驚過

女工連炮彈都唔驚

3萬thx

真

炸彈乍嘛

迫擊炮

你班mon post狗知驚未？

道具下話

宜家知道咗應該驚

爆左未

啊姐有咩未見過！

拍戲道具黎架

阿姐徒手炮彈

手足respect

甘大滋?

阿姐咁癲

假鳩黎

有冇禁貪生怕死呀，好明顯唔係炸彈啦

清潔姐姐：咪撚阻住我清潔啦！

成個炮彈咁，就唔會係炮彈
大驚小怪

靠你同女工幫手搬啦

係咪真呀，女工都搬得起？

阿姐先係炸彈專家

有幾出奇？連登仔單手舉起坦克車都得

黑警最緊要人有事

小小野就講到咁跨張
仲細膽過清潔工

我諗起呢個

啊姐有咩未見過？

好大粒咩？

睇落似炸彈，其實佢只係包裝精美既鞋盒

水火箭嚟咋

原來炸彈有咁多款色 點引爆？

定係玩具飛機 果d飛彈 黎

迫擊炮細細支可以飛過牆...

應該拎去警局啊

好耐冇見

甘大滋呀！

無端端點會喺張凳

好不安

邊個手足咁撚勁, 炮彈都搵倒

工聯會

搬完都無爆有啲料

行過兩條街就係狗屋

你撞鬼？邊度有姐姐？

有街坊表示，炮彈原先放在金寶大廈對開的一張凳上，有清潔女工不知就裏，竟將它搬到路邊。

睇字啦 衝出黎

其實呢d先唔驚，你正常拎真係唔會爆，土製果d唔知佢咩原理先驚

戰前嘅 一定係

阿姐肉身搬彈

香港仔狗屋有好多飯敍分子

仲有狗校

車厘龜

冇野阻到阿姐清潔

尿袋黎？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我都唔知係邊到開始講起好

你個名加張gif

個阿姐

你自己諗下個重量

內文

個呀姐一定唔會好小心好小咁（搬）
一定係一野（掉）落地

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

睇眼科醫生

笑左，好多人唔睇內文

睇醫生未

go fight go go magic ranger

呢啲戰前炮彈點解係路面出現

附近有個順豐站頭

阿姐心諗：使唔使咁大陣象，掉埋一邊得囉屌
阻住開工

呀姐騎劫撚左單野

清潔阿姐：超，有咩我無見過？炮仗仔都大驚小怪

btw 不如先查下邊個放粒彈係張凳度

炮彈原先放在金寶大廈對開的一張凳上，有清潔女工不知就裏，竟將它搬到路邊。

搬開方便清潔

導彈黎喎

引爆左未呀.....入面其實係裝口罩

小型迫擊砲彈應該唔難搬

迫擊炮彈有幾重啊...正常幾KG

有趣

吊，之前人地送口罩都當炸彈啦

炸彈 X
炮彈 O

點解清潔呀姐要搬去路邊

似戰時炸彈

搵食呀

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

鞋盒呢？ 無寫字呀？
今次寫“白警” 警謊就去查下內鬼啦

碌野都幾新淨

紙鎮嚟架姐

呢棟大廈天台對正狗校同狗宿舍

所以香港拍唔出X檔案

工聯會嗎

炮彈原先放在金寶大廈對開的一張凳上，有清潔女工不知就裏，竟將它搬到路邊。

等睇呢句搞到個阿姐俾人48小時

老母搵仔

核彈都阻唔到佢返工

原子彈

係炮彈 唔係炸彈

幾勁

呀姐心諗:炸彈姐，7婆係佢前面都未驚過

禁你老母

工聯會又漏低左

阿姐：唔好阻住我返工

以為係玩具

電腦大爆炸

女工係恐怖分子

手足好波,下次入警處~~

清潔女工： 屌你，擺舊嘢喺度阻閪住晒開工

張蛇

炮彈原先放在金寶大廈對開的一張凳上

不是炸彈，警方已經移走了

迫擊炮彈藥？

樓主睇一睇

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

做咩禁嬲呀，你老母做狗傢😂

班狗怕死到咁

真勇武

假膠都驚到咁

土製又唔滿意, 依家有粒真既

炮手都係徒手上彈架啦

MORTAR彈唔係掘路既一定係道具，有彈都射撚左仲放係路邊?

𨳒你老母英國定美國野
炸能到班POPO最好

想知引爆左未
班毅進仔係到行行企企又袋納幾皮

搬走左

mario 踩左唔記得拎走

唔割

炮彈師

緊急時係將個迫炮炮彈尾部啪一下自己個鋼盔再拋出去的

個位咁近狗校
清潔姐姐如果拿埋過去就好了

係呢粒都唔割

5p字你阿媽唔止係狗 仲要係雞係公廁

咁膠

要打一下底部先會爆
利申: 睇電影學返黎

唔知係二戰定現役

附近就係狗校

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

仰角，射程唔遠
步兵簡單攜帶用
2個人己經操作到

呢粒我地都玩撚完

甘大滋呀

快啲叫忠誠勇偽做野啦

冇睇到你出圖先

引爆咗未

係呀你老豆搞過生左你條76出黎，野鷄仔

返工要緊，炸彈死開啦

係咪玩具嚟？

又係波台撚

核彈都唔割

push

睇戲好似揼一下地下，跟住掉出去

玩多幾次狼來了

炸彈 炸你老味 彈開

勇武女工

其實個女工都搬得郁舊野
會唔會叫佢搬去狗屋會好啲
唔駛驚慌特登去現場

我係重案組總督察黃啟發！